求女裝冬天Boots推介

想買對短Boots冬天著 要leather/ suede
平時著開Marks and Spencer, 果啲啦下
考慮緊等Common Projects/ APC特價
筆直around $1500樓下
請出招

會唔會臭腳

Tony bianco